[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(14)- 個個都中限

冇清幾日，原本諗住打25f 升rank都冇心機
呢期TM清完珠玩下其他game 先